死廢佬

老*

死毒撚唔敢出聲?

同女朋友行埋去 total 3個位
企左係到成分鐘個廢老都唔拎開 🖕🏻

個個你咁諗就死得 咩都要人問先識做

企乜撚
講聲唔該係咪會人體爆炸?
你女朋友有冇嫌你廢?

已經唔想理樓主 膠都廢事俾

對住廢老都要講唔該

屌你老母